支那交通警蛋蛋被咬 途人拍片大嗌”oh oh oh oh雞雞帥的唷”

其實唔知嗌d乜
聽到淨係覺得好興奮